放假好苦悶 有冇啲咩online好玩

日日淨係識打LOL 想玩下啲打怪online game 調劑下自己
咁多巴打有冇推介

同你一樣 搵黎搵去都搵唔到想玩既game 等推介

MMORPG黎講
魔獸世界真係王者
缺點就係玩過之後其他同類型既Game係你眼中都係垃圾

近排係度睇佢啲故事 已經準備想玩
但係驚咁耐既game新手難上手

黑色沙龍

沙漠

天外online

有咩近排出既online game 玩下

上手唔會太難
你要hardcore玩法都可以極深入
呢家對新手其實已經好友善
只要搵到個好公會既話

但台服人數唔多 活人得返十萬人左右
如果英文能力ok可以考慮美服

最近新出嗰隻 closers 幾好玩 唔洗屈點刷裝就夠

好 巴打 我一陣download落黎試玩下先

睇左啲片 好似好正喎

Down唔到 係咁話搵唔到個咩位置

舊版金庸（玩緊）

online game ar ching